[BL] 召喚腐男腐女!!!19天展正希x見一真愛一生推 討論區(61)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

呢條尋晚睇既，18分鐘短片，攻受好甜呀

睇完b站中文翻譯，睇呢條youtube補返 scene

<a href="
" target="_blank">
</a>3分鐘短片 好萌 是戀愛的感覺

好正 18分鐘 恐怖gay短片
霸道惡魔愛上我

prank片 外國靚仔扶手電梯摸隔離條梯D男仔手仔 再單眼送飛吻 睇下有咩反應

呢條3分鐘短片好性感

90年代tvb劇天若有情 bl線
年下伊麵黑社會大佬攻x鷲哥卧底受
鷲哥比伊麵強奸
最後鷲哥大佬生抽王同佢哋阿媽去搵細佬鷲哥，發現佢同伊麵搞埋一齊，先真相大白原來佢哋係同母異父既兄弟
劇情搞笑，例如生抽王係咁打伊麵，打極伊麵身上浴巾都唔跌好實淨 ，生抽王知道亂倫真相好激動，係咁中bom牆，好似on9 ，後尾拖鷲哥去廁所淋水，但又無啦啦嘔，再搵花灑射自己，彈幕話佢係咪幫自己加戲
劇情好膠 再加上生抽王浮誇演技，笑到有腹肌

bl線剪輯版，條片個window 下面有得揀集數，唔想睇晒可以直接跳去「迷糊的第一次」開始睇，記住開彈幕睇

同金生
3分鐘，全冇對白，全程配樂，幾好聽，攻受靚仔
用顏色帶出性向與別不同，但同時好多人都同男主一樣，所以不要在意天生既不同，愛就是愛

留你老母個名!!!

有無咁快爆post

有

搶左我個#2 知唔知我F5到個keyboard著哂火

櫻b 你細佬係學霸 佢讀咩科？

嚇死我 差d要我開

下次俾你2 唔好嬲

哼得好可愛 點算

去印度定巴基斯坦讀PhD好?

搞到玩俄羅斯輪盤咁

computer science
佢呢排用電腦挖bitcoin挖左幾千蚊港幣

老婆 你做多左啦

辣殺劉明

印度啦
仔都會俾人輪

你地成日趁我訓教教豬果陣爆po

其實係咪D細佬會特別叻

下次一於俾貓貓破開po處

您有張良計

聽聞可以發達

呢度好少一 你有冇邊個睇得上眼？

我覺得係

呢句讚美只有花花先有資格承受

呢度24小時都有人在線sosad]

笨蛋哥哥

花花

遊遊呀。。佢地性格都好好㗎
你鍾意咩性格㗎

你都知。。

好期待

花花 花花 花花 花花 花花 花花 花花 花花 花花 花花

此花只應天上有！

遊遊好似高要求過花花

佢有target啦

岩岩睇左本言情小說
男主角(皇帝)個愛妃竟然係男人 仲要係佢細佬

真的嗎? 集氣集氣

骨科正 可惜唔係年下

希望成功！

咩名？

我都唔知ge

你地冇得救

有女主角咖 個個都以為個細佬已經死左原來係扮左做妃子
前面講到個妃子有幾妖豔 突然變左做男人果陣我呆左

但係辣殺都有辣殺既價值

男主唔係同細佬一齊冇興趣

芊澤花 不過BG向

開吾開心牙？

誰都不必為我挽回

你係最可愛的辣殺！

bg不了 我要bl

諗唔到食咩好

爭鮮

ehh

返到香港我最想食吉野家個牛肉飯

即係本身唔係基情小說?

今日？
幾好
一早就有得同男神手拖手拉筋
仲有抱抱

你睇下幾可愛

哦。。。半點成日食

唔想成日食牛
不過吉野家火煱好正

嗚呀 佢係教練?

直男教練？

一次都冇食過 好好食?

我覺得唔好食
半B係日本返嚟之後應該會嫌棄

同學
但最近佢中意同我一齊拉筋

我記得以前細個去黃埔間吉野家 個阿姐會送多幾個啫喱比我食

日本呀 好想瘋狂去

係人都想同花花瘋狂拉筋
佢好靚仔？

成日拉你筋有啲咩陰毛呀

性暗示
花花身體一定好柔軟

知唔知直定GAY定BI？

嘩正呀

我條筋已經硬到冇得救 烏低身90度都痛

真係好正 尤其拉腳嘅時候

可以J足一年

幾靚仔
又有才華

花花應該係屬於j die級別

成個畫面好撚正 兩個男神一齊 如果我有幸見到 me死而無憾

佢係咩人？

ko b

會唔會太快
起個身就1001

印度強奸大國岩你

江宇bb
而家先起

有冇人有睇 台劇 深藍與月光

2點起左 岩岩食左個烏冬

我依到快香港一個鐘

你又係外國㗎 where？

唔係
做唔到一字馬 最多140度

呢部四件攻受得一件係睇得。。。

睇到第二集 生硬到想棄

肥宇

您明白就最好

加油，睇埋佢

男神同毒撚

唔好引到佢過嚟就得喇

仲未食壽司呀我

半b

小肥點點

好驚

得啦
黃浩丫嘛

由你隻手指已經知道你係一個男神

降魔伏妖就緊係要搵江宇法師啦

今日去咗邊度玩啊

你唔好攞Dmix出嚟當蝻亞，好冇
btw你去強奸大國，到時希望有文字直播你比人強奸

咩事獨獨b

3，5，6 ok

係呀

係長崎 頭先睇原爆博物館

me掛住u

佢應該(好似?)驚左我

Me too

以後要加埋你嗰段

希哥有冇激嬲你呀？

江B咁勁震得住佢

This not ok

有冇記錯ching係讀design?

有冇好震撼

嗚呀呢個高汁呀我之前都j過佢
佢好似同Ariana拍過拖

唔係呀

唔洗喎，你下次貼埋呢個po條link 標明係短片落一樓，咪得囉

第三張長髮仔仔幾ok下

好想快d去南亞比南亞靚仔輪姦

咩片嚟？

唔得 直接貼仲快

肉丸

嗰部銅人短片幾好睇

白人叫咩名?

你仲有冇睇其他

會唔會又爆post呀？

halhal
泳波呢？

獨行俠侶（34歲）

點解又打錯字

雨b成日打錯d好好笑嘅字

我都唔明

原來halhal冇開過po

agger

佢要一齊被姦

腸腸今年30？

原來差咁多

腸腸

佢都唔鍾意南亞，到時頂唔順你D重口味同你分手

咪聽條腸9up啦花花

佢26
思想6歲

有呀

有咩唔明

眼訓

做左D咩事

佢又做過咩黎！

佢做咩事呀半點 又搶你嘢食?

睇完第二集 深藍與月光 頂唔順

係咪希哥話要去睇？

江宇oppa教我韓文
下個禮拜考韓文final

睇過預告都覺得啲劇情老土又戇鳩

我等左侵巴答我果部咩片好耐啦

去廁所去左好耐（偷偷地上黎）

褲都除埋啦

係

唔好咁猴禽

學緊啲咩？

佢係咪唔比你上嚟，正一仆街仔嚟

依兩樣都算 啲人係超生硬

原來係我睇漏左個激字

唔緊要啦如果係佢plan行程嘅話。。。
當吸收下知識

台劇不嬲都伏

grammar都ok因為同日文差唔多
好撚多發音rules 同埋啲r音l音好難讀

唉。好心佢哋啦。有時候梗係為咗bl就要拍啲咁嘅嘢 純粹只係賣肉

細個成日睇

行博物館其實好正我可以睇成日

以前嘅台劇係幾好睇

我以前睇開真係十套有一半以上係傻白on9女主

香港除左科學館之外其他博物館都好正 去過好多次都唔厭

差不多

就來有老人除了

啾咪

帽啦帽啦

香港果D行唔到一日，外國果D尤其是大間好似羅浮宮呢類，可以睇足幾日

你地口水好多

但係好多人 根本睇唔到嘢
之前木乃伊 條龍見唔到盡頭

起雞皮

講到你自己冇份咁

我見羅浮宮好多人係度瞓覺

雨b有見識
我一直都好想去德國果個集中營睇 但係冇人有性趣陪我

親一個

r l唔係一樣咖啦咩
有時聽佢地講得快就變左i音

我冇啊

我要話俾媽媽聽有個怪叔叔

我幾中意歷史博物館浸徐 以前細個冇乜人

有口試？

你岩岩先話完我可愛

賣得專頁少少啦 睇果個都唔開心啦

r要捲俐頂住上面 l音好似唔洗
仲有個ng同n尾音都好撚難讀

臭臭

點解我見唔到既

可愛呀 但你唔好對我親一個

親兩個

自己去，我都係自己去

agger 難為d演員同觀眾 主角啲樣又唔係特別靚仔

係嗰啲櫈呢好多人瞓覺 me都瞓咗

講起n同ng
我日日都比仔仔訓練到講到正音了
乾江乾江乾

口試讀得好差但係佢見我講冇錯就比左滿分我
但係啲咩尾音要帶去下一個字呀 變做另一個尾音果啲真係記極都記唔哂

一個人去好危險 我咁撚索驚比人女女女

學霸

んんんんんんんん

貓貓懶音左幾多年呀

我意思係同fd一齊去德國，然後分開去行大家都想去但對方唔想既地方

啊 有個方法讀ng音
讀が嗰陣前面加個ん 可以試吓

between乜乾同江發音唔係一樣咩

唔-咖

唔關事，係真係好好睇，尤其是外國果D巨型壁畫，第一眼係好震撼

不過黎到長崎冇理由唔去

我講野同周董差唔多
我剩係冇留意呢個咋
d筆畢國角雅阿我都冇講錯

你認真？

你指連音？
한강우 잘생겼어요 讀既話係 한강우 잘생겨써요
記住 後面果個字既頭係零仔 ㅇ 咁前面個尾音就搬去後面

exactly就係n同ng嘅分別
乾 gon
江 gong

牙您講唔講到
nga nga nga nga nga

筆同畢發音有分別架咩

死啦我都係一樣讀音
剛乾江岡肛缸杆

親親小獨獨

好認真…

ar sor
北畢

呢個真

我平時講野都好有問題
係present/唱k先會發音正常

新聞主播口音
嗰吓直情氣質max

用果陣就記唔到咁多 除左呢個之外仲學左七八個發音規則
不過呢啲讀多左就會熟既 我諗

我覺得花瓣嗰d先煩 特例

追完post嘅陳喬恩劇迷留個名
利申：佢台灣d劇由03年起基本冇miss過

好彩冇咩懶音

呢啲 點解唔可以係果個字就果個字

長時間會攰

花花無論如何氣質max

最美伴娘

花花簡直就係我們要學習既對象
利申勁多懶音

其實都係讀得舒服d姐
我覺得幾make sense

減肥啦

點解會分唔到………

點解要絕望？

咁真係差唔多嘛

我想問樣野，gay男仔係咪耳環戴右邊多？

咁樣同直接出櫃有咩分別
利申冇耳環

開始嗰下最難
捱過佢就得

我見到個有4分中上樣幾qq既男仔戴左邊，我懷疑佢係hehe

收返我d集氣

做運動都要靚仔陪？？？

好似係左邊

so mean

sor lor

到底左邊定右邊，我分唔清呀

最憎男仔戴耳環
扣一萬分

BTW 答唔到你問題
雖然講係咁講但都唔排除有人亂9咁戴
而gay又會唔想咁張揚照戴番左邊
所以 無分別

我覺得依家嘅佢厚粉左好l多
03、4年嘅佢做o個d落難千金時塊面點用頭髮遮都仲係幾闊下

咁對方都要對住你

波神

我真係好唔鍾意v型臉

左型右基下櫻b
不過其實我覺得真係戴右邊都冇人估到你真係基

唔識講

因為以前玩朗誦比老師話過 d懶音

我依家係左邊

帶左會好姣

波波 現充完？

貓貓男神

依個表應該會有幫助
국물 - 궁물
因為前面既尾音強度係3lv
所以要降一級同後面既第一個音同lv
如此類推

冇，開工

已經唔算mean啦

花花已被扣一萬分

星期日都開工
加油呀

攬

你岩

執嘢呀，又有客

依家仲有左型右gay之說嘅咩？

有客咪好囉

我覺得冇乜嘢，真係睇多覺戴左會姣囉
而且玩rock metal果班外國 musician 都會戴囉，果D都可以姣，我真係唔識講

我係因為髪型先釘左邊

halhal有冇陪你開工？

Ok我拎返枝吉他先

花花心地善良已經有10000分 再加男神樣 分數太長顯示不了

冇

問下你d男仔fd睇下佢地點諗

我好鍾意行博物館

吉他他

花花彈結他一定好型

有人陪我行我ok ga

究竟我呢個晏要食要幾錢

我鍾意有得玩果啲科學館

你食咩嚟

我

係 可以姣 不過佢個啲直頭係浮誇打扮
甚至男定女都分唔到 無得講
畫眼線我都接受唔到…
除非技術高超到畫左好自然唔覺
要上台化濃裝既話就唔計

歷史博物館

有冇人會去昇悅居長沙灣三寶果頭，有間食店叫上海姥姥，入面有個QQ既侍應仔仔，戴左邊，我昅左好耐，思疑佢係hehe仔仔

食面

點解 除左樣問題
好多戴左都好好睇

邊個扣你分

咪係 你的樣子如何㗎

果D都正

重妝我又ok wo
eg 金爆

咁係因為佢地唔戴仲好睇

奈屎真係句句到肉

個人上覺得耳環左定右同係咪hehe冇關係

睇人 我覺得係會fancy左
但唔係問題 您個人係姣嘅唔戴都姣啦

你上水，我哋陪你傾計

直仔無意見

又話五百蚊⋯⋯

唔係
你ff下毒撚彈結他

佢話嚟緊

我都係話舞台電視要上妝無得講
唔化真係眼耳口鼻唔見左咁
咁但係平時出街見日都要咁行就…
會以為有個花旦企喺隔離

又一齊睇舖
巧耐冇見

你毒...？

總之我唔會比條仔帶囉

仲好意思講 你都冇貨交

咁封建咖咩家吓d人。。。

自帶眼線

咩好耐冇見

我陪你行

u

我唔想㗎

現充

除左先出黎見我

邊D有得玩?

仲會唔比佢著底褲

我都好耐無見波波

果啲 轉下轉下 又有得禁果啲

幾時再嚟？

香港科學館先係歷史博物館

Who

殺屎潽里

辣殺
害我少少野都要行幾廿次

差唔多廿個鐘冇見

江B真可愛

岩啊

read

一啲都唔可愛

私交囉...

你兩個一齊實唔會嗌交

一日冇見如割賓周

我都覺得好玩呀
如果十年去一次既話

你唔好渣到波波冇貨比我先得架

比catcat毒100倍

同你一齊都唔會

我對上一次係初中

好掛住halhal

講緊尿尿

你講乜

好襯

總之就係你錯。。。

咁有其他人嘛⋯⋯

唔一齊你點都得
一齊你唔好比我睇到
睇到我就係你lin頭上釘多兩個洞

科學館都好玩？！

唔接受
btw我應該要多5個

@便
話說我好似見到zaka

點敢同你嗌

印象中係好玩既

應該要一齊

銼鳩可以增進感情牙

你知邊個？

去溝佢

算係你介紹我識

佢真人好似幾高
同相冇咩分別
利申一面之緣

十幾年前第一次去係好玩嘅
講真 科學未來館就好玩

ehh
呢d大家都應該會識既

你係高登講我先識

交仲快

呢排有冇新發現

Fb有講過兩句野

侵侵侵

腸腸有咁純情咩？

不嬲都係>/////<

打個招呼 佢問我幾歲咁姐

你係咪講緊日本視覺系果D
外國果D rock/metal 唔會化妝化成咁，最多係紋身紋到成身

命中好鐘意

visual kei正

我唔係因為耳環思疑，仲有打扮同氣質

HYDE好正呀

佩恩仲正

不要看人家>/////<

小腸佢一定唔會戴

Emo 個堆都會化
我覺得睇你carry 唔carry 到

如果您講鐘意動漫同日文歌嘅話就係
但明明我係真毒撚格

真愛

係咪zakasoul
好似晨亦儒

係
好好j

同丞琳一齊切磋增進感情

有，佢同好朋友只敢神交

阮天經同明道真係幾似

我唔好日本架

emo呢堆我唔like

好似比人開發左好多次咁

Errrrrrrrrrr

阮天經

好懷疑唔知係咪其中一個唔like，然後另一個又對對對對對對·············

佢咁qq冇人開發就假啦
期待流出

做英文paper講電影入面嘅性別定型
見到鄧走音係度喊屎喊忽個樣真係

點睇得出嫁

Stephy 無辜架 一切都係孽念深既錯

我睇開呢D，日本d視覺系真心不了

其實我又唔係話好討厭佢
但佢差唔多每年都有套電影係講佢D"情史"

咩呀
人地係MK活地亞倫喎

定阮經天？

不過葉大導幾時先捨得比佢係電影結到婚
年年都講佢失戀咁濟

阮天經同阮經天差唔多啦
打和SUPER

arm a

真心唔覺戴左耳環有浸姣味

光頭係邊個?好型

隊野叫Siebenbürgen

Me真毒

視覺分析

我睇極都唔明點分析到

同d同學食拉麵 辣到我流眼淚

邊間？
我地即刻過去幫你抹眼淚

係成個零氣場
我有少少怕係咁推銷自己嘅人

辣手摧花

佢係hehe?

當自己係商品
雖然我有時都會咁諗

各種意義上太刺激

佢d眼淚係珍珠黎
慎入！！！

no one can stop her

您check吓佢個following 同 follower list就一覽無遺

幫你又唔滿意

老牛聲：
綠色珍珠歌聲

吹牙

我蠢我唔明
因為啲自拍？

粉紅珍珠歌聲！

好呀
吹~繼續吹

yes 而我發現。。。
您。。。

小腸原來鍾意呢類

下 點解你知我係邊個

所以小便岩佢

你都覺呢

呢啲就係正太樣?

童顏到懷疑佢係咪仲讀緊初中

係咪想召喚半點?

啾咪
呢個圈有幾大姐

xxxxx 卡些喎富卡呢嗲~~~~~~

咁又係

我個樣同佢差唔多細路咖咋喎
btw佢有少少似tb...

貓貓都鍾意小魚仙?

你地食咗D咩個樣可以唔識大？

ys 花花!!!!!!!!!! 勁似tb
頭先一直望諗緊似咩 舒服晒

個樣細個但唔靚有鬼用咩。。。

我都係

唔識大先唔好 諗吓28+仲係咁童顏超奇怪

可愛呀貓貓
小心條腸

女仔童顏正呀
韓國有個女仔差唔多30(定已經30)但個樣似20

你係可愛路線

你認錯人⋯
No love u anymore

kob

許維恩家姐41但仲好似20咁 好黐線

我都幾唔鍾意孽念深
所以我好似一套都無睇過

頭先兩個同學聽到我大佢地3年 以為我講笑

我屌sor wifi差出錯post....

我個心一次過掛晒花花同貓貓 係我太貪心

有仔咪得lor

見工嘅話可以點算。。。

因為全部都係阿叔阿伯

好靚女好正

你呃我唔到

相呢花花

好撚似呀真係
呢張相簡直係女同情侶

好似廿三四

人柒不了
不如我比catcat你j

2015年grad 應該23-25

都好呀

錯咩?

後生都唔覺呀

本來冇諗住貼圖

貓貓你童唔童顏得過個tb?

Hehe圈好多人都係咁 無計
我都怕 但右上角張相好似幾ok

下...咁都ok

矛呃梨牙花花啜卜

我諗差唔多
但我個feel同佢唔同 我諗
我似中學唔講野咖d細路多d

NO

會絕望 唔好

一d都唔靚仔

江宇好謙虛

等佢今晚訓唔到

同埋佢profile description 啲語氣…

COME ON

唔明ge解釋都冇用

都係不了
佢條仔會屌9我

之前TOM FORD個靚仔男BA都好似係23
但佢真係一個男人款

唔係鬼佬已扣10000分

我保護你

即係呆萌啦
我覺得呢個tb好姣好自戀

但好似多人搵佢之後變到好串

agger 超自戀

真係完全唔覺得佢靚仔唔覺得萌

邊個邊個?

你⋯算啦
你先得Lv.10
佢已經Lv.99

我剩係知因為D女太煩所以佢調鋪

唔知叫咩名
不過真人靚過上鏡

係貓貓呆萌

睇小我

茶b rich

其實 我以前都係tb....
中學嗰陣時
但我冇del d相 識新朋友加ig嗰陣都幾困擾
好撚mk

事實炸

中學唔太出聲個D童顏君先萌

可能佢太好生意

有冇圖
可能我見過

仲唔快啲follow我

唔係我
好多平價化妝品護膚品都好好用
唔會買咁貴

每個人都有黑歷史
我睇返以前啲相都慘不忍睹

俾我睇下D相，我幫你評價係咪真係TB樣

係D人特登去睇佢但冇買野
好多白撞

咪就係

我都好鍾意啲好靜唔出聲嘅同學 怕醜萌萌的

櫻b 快d俾ig我

GOOGLE應該有
好似有新聞

係咪好靚仔上晒報嗰個?

問花花

就係佢

花花！！！

櫻井b你絕對自戀得起

櫻B IG

救各位娘親

你比ig我 我開個假acc follow你

哦咁我記得邊個 真係好靚仔

好狗囉
但我ig冇野嘅

真人真係靚仔D
可能高大，感覺成個比例都好好
佢女朋友都好似係靚女

又毒又柒呀青 我地po咁多男神女神 (e.g. 花花, 花花, 花花)

哦
之前返工有見過佢
佢仲有返海港城咖
真人超高但其實好厚粉 真人似井柏然mix吳建豪多d

佢個D先似23,4歲嘅靚仔
童顏到成個初中生又MK咁真係唔識欣賞

呢張相睇落好似冇上報咁靚仔 不過都高汁

我覺得呢兩個都唔靚仔
咁佢靚仔D喇

呢個似真樣多d

比你地笑我柒就不好了 我玻璃心

花花貓貓屌打佢啦

我鍾意井柏然呀好正好靚仔

吓我覺得好似
佢應該直迫米九

根本成個gay po都係男神

冇可能 差十萬皮

死tb

井柏然好正牙青

岩

如果呢個係真樣就要降分了
我記得上報係超靚仔

班上面既惡霸突然壁咚佢！

同埋佢淚溝位好深
唯一敗筆

呢個惡霸係咪江宇?

我係gay po入唔到高汁頭十名的

高汁男神都去哂搞基
淨返啲低汁既比我地啲女

唔是我啦
我係小鮮肉個fd小豬肉

我覺得佢有幾分似kimi同景瑜

靚仔都是基系列

江宇好萌呀
你幾大?

小豬都好萌呀

有圖有真相

22

Oh no 一啲都唔萌

仆街
頭先食得太辣 開始胃痛添

細你一年 仲以為係小弟弟

都話等我幫你抹眼淚架啦
你睇下你

智商3歲

우리 남동생

형?

蝦我蠢唔識韓文

抹眼淚有咩用

江宇弟弟

唔係啦

不了 唔岩我口味

저는 강우씨 누나 예요

笑左

저는 형이 아니요
力已盡

唔抹過點知

你唔係大過我咩

負皮你哋

一堆亂碼

慢慢來啦 練多啲就得

好想識日韓mix

韓國人整容率有幾高？

Agger

これらのチャンスは。。。

唔知

負皮我 訓鳩鳩啦

私はゼロだと思う。 。 。

岩？

537am先瞓

係囉 櫻b好夜瞓

岩
句野好sad

呢個man 咩？

佢 루니
我係大家嘅동생

已經算早 以前日日7am先訓

真人係ok man

你係咪溫書先咁夜咋

有冇圖

@pnut

床上玩手機

好感動
我仲扮到高中生

見過

no eye see him

打機？
btw你都係快D瞓啦夜啦

覺得自己對眼就快盲 日日訓之前都要玩一兩粒鐘手機先心息 而家對眼成日勁乾澀要滴眼藥水 個視光師話我對眼太乾唔比我繼續戴con

岩岩先打完幾場LOL
我篇paper... 仲未開始

LOL tgt next time

be care la bitch

早D瞓覺啦，然後聽日起身做功課啦

花花咩伏

不嬲

咁都唔正太？

咁咪夠正太囉

起身都要玩幾粒鐘手機先起身 我今日6pm先起身

貓貓

Tw

我得NA同JP acc

我試過戴con戴到發炎睇唔到嘢 包眼包咗一星期

過黎NA啦你地 我carry你們

下一個到賀紅喇粉b

forever 18

圖

用日拋定月拋?

所以我叫貓貓小心你係無錯
睇我幾了解你

我三歲 我先係

月

咁你呢

點解會咁

same 冇錢買日拋 洗con洗勁耐又勁hea 邊有咁得閑每邊捽十五秒

因為你唔係怪叔叔

冇追

我之前唔識死 戴住瞓
又整損咗細菌感染
嗰時好似白內障咁

我唔搞人老婆

我到而家都唔洗con 好懶

其實有d似古天樂喺tvb果陣

落雨寶 追啦
賀紅cp好正

點會呀傻豬

好難再相信人

你地男朋友屌得我好爽啊

唔好再戴啦，戴返眼鏡啦
命仔緊要過靚呀頂

唔鍾意個作者成日拖戲，好似玩9我咁

不嬲已睇清男人 根本個個都係咁

我屋企同出街多數會戴眼鏡 但返工一定戴con 如果唔係好唔方便

exact7ly

但你返工時間好似好長喎

以為你直情無睇過

我有睇過啦
不過棄左姐
等佢完左我淨係睇個結局就得

???

一時時 好唔穩定
不過我有袋住副眼鏡 如果過十二個鐘就會除副con落嚟

八個鐘好除啦仲十二個鐘

以為係伏
點知冇伏 錫番

拎咗男神條褲返屋企

花花放心啦你一定會搵到愛錫你嘅人

對你好失望
唔使講嘢啦我哋

拎黎狂聞 打

花花你

好

唔好呀 唔是咁嫁
買長崎蛋糕過黎俾你食啦

因為我個校服look條校褲係佢借俾我
但冇理由次次都要佢拎返屋企再拎返俾我
所以直到公演我都可以拎住佢條褲

快點

有冇男神味係條褲到

有冇大大力嗦?
花花記得留返啲味俾佢

原本諗住聖誕獨在家中，近日醒起D野，依家諗住聖誕果日出街，肯定好多野睇

有啲咩睇

Hehe

Oppa 你有冇拍拖

其實果日唔想出街好多人好迫

我地嘅弟弟
哥？
我係唔識 姐姐呀
我唔係哥哥呀
大概係咁？
利申：零韓文底

認同

一次過追個時唔覺得有拖既
但追到連載個時成日覺得已經唔記得講緊咩仲要講啲咁無關重要既日常事

我都想有

其實結局有乜好睇
一係一齊一係分開
中間啲sweet先好睇架嘛

我係江宇既姐姐
我唔係哥哥

邊套？

長崎蛋糕幾日就過期

19天呀 我係賀紅派

我覺得展希希剪左頭髮之後個樣高冷得滯
之前仲有少少暖男feel

賀紅我記得我未棄果陣只係畫左幾話，所以印象唔深，不過兩對就咁睇結局就得，過程都係遊花園式劇情可以飛

高冷先正 佢愈嚟愈型棍

我兩對都鍾意
不過想睇賀紅多啲 佢哋肉緊啲

睇住人地個樣崩壞真係好正

佢成日有d位突登做個錯覺比你覺得就快表白一齊，但最後唔係

咁佢會同賀天撞樣 本身都撞撞地
鍾意以前

岩岩先見完十幾歲既男仔崩壞到

好得意
展希係溫柔高冷 賀天係霸道高冷

因為曖昧關係最令人覺得sweet同有野寫
一齊左就無乜野好睇

唔緊要
下年會更好

仲好細個姐遊遊

你唔係肥左喇咩
其實你而家變成點

原來江宇係강우
是說既然叫到弟弟 做咩仲要加씨
안녕 강우이

江宇寵寵

但有時幾好笑

賀天超S

遊寶放心

因為睇左開頭，所以想知埋個結局，過程都係不斷循環搞曖昧既單元，加上對拖戲作者冇好感先棄左

我印象中見你個時你好瘦？

無錯 過左廿歲之後既時間過得好快

我覺得劇情咁樣好煩 ，係擺明玩9我

我寧願快啲一齊 咁就可以親密得光明正大

我麻麻地太長既劇情出極都有

如果長得嚟好睇冇咩所謂
我最怕係爛尾

如果貼地啲既話 其實一齊左都會係同本身一樣
我覺得曖昧呢啲位先係看點

有冇19天既link?我搵左個得1-10話

我上高登個陣23

新人留名

其實係找數話出到小毛利會改名嘅甘楽ちゃん

新淫你好

本身唔舒服，睇完個PO更加唔舒服

最新嗰幾話未出

你又蠢左啦

開心咗一吓以為係真新人
係咪要改口叫毛b?

點解你要傷害我

就算係花花都唔準咁話獨b

黐線真學霸

不能只有我系列

完全入唔到腦佢講緊咩

冇所謂呀～不過我立嘅flag係改名一個月加課金
所以一個月之後就會見煩膠嘅翻折原臨也

感謝您

數學其實係一堆符號嚟，你冇數底睇的話會好辛苦

第一頁嘅問題仲ok嘅
但係佢d proof 唔係好想睇

獨b加左兩個sosad同叫你新淫唔係表示知道你係樂b咩？

花花好可愛
我唔忍心話佢知我知佢唔係新淫

應該係知啦
花花乘機抽水咋嘛

鬥真心膠

B咩B班
我連BB都不如

好正

禾吾明牙

所以我都係叫花花唔好話獨b咋
冇解釋到

proof先至係數學既精華

依個真呀 有冇人第一張圖已經唔想睇

No worrrrrry

Stupid cutie far far

睇到個標題已經唔想睇

17號先過

掛住me? YYG

腸B

halhal

口是心非的歪歪豬

Halhal

唔好

腸腸想要me ?

希哥唔係到就由我錫翻半點

依家想要yyg

一個比一個膠

樂b
唔駛啦 我係日本搵我夏目老公

我介紹腸腸俾你

唔好害左人地

便便

好啦 讓歪歪豬俾你

我最鐘意蝦YYG

佢本身就係我既

一齊

點解遊b叫yyg嘅？
半點有夏目又有希哥 人生贏家

乖乖地比我蝦啦

yau yau g
遊遊豬

因為YYG 打機唔識打中文
佢叫我叫佢yat yau god
簡稱YYG
係咪好萌

下?
佢打機唔識打中文?

好可愛

江宇oppa 你都好快可以搵到忠犬㗎 （覆返頭先問你個問題）
但你係1定0

姐姐教你打

江宇係0

錫番

半點

好可愛
半點b同遊b都一樣咁可愛

1都冇你份 你有希哥

ng bey da 9 fong mai da chok shing lor

hei gor is 10mor

個個打速成 唔通個個都想打速成咩？

辣殺 識打梗係打倉頡

fa seng : siu yau

up wt？

me da gay doe hai chinglish

希哥是什麼

six lei lo mo a

你就0 你全家都係零

咁應該係咩？我發現我竟然睇得明

記錯左咩

邊個希哥

wellcum u !

嘩！oppa好man呀 男友力max

半b條仔
好似全盛時期陳冠希
簡直係公敵

我係呀

經常被 的希哥

花笑到咁係咪有陰謀

錯 係而家既希哥 柒頭版

半點b嘅男朋友～
我都想叫宇b做哥哥呀 但係你細過我

古乳有云 人唔笑

綠帽小王子

我係洗衫煮飯果啲

唔準笑

忠犬溫柔人妻攻
仲唔男友力max！

你都唔準笑

Oh~my love ~my darling ～日遊～

你地唔好蝦江b啦

oppa好可愛 點算好

腸腸學嘢 唔好再做渣攻

茶b補多刀

我係大總攻

錫番錫番

i also can do that la
so easy

地方的渣受需要我

。。。做多咗

其實自己一個去外國一定會自動識嫁啦

江b你冷靜d
最多我唔笑你

通常話自己係大總攻嘅都係....

小便需要你！唔准再蝦小便！

半b快d介紹好男人俾遊遊啦

哎呀 我有心臟病 呀 呀 我暈啦

咪就係
你估真係你洗架咩
咪又係靠洗衣機同電飯煲

我係度都成日俾人蝦
所以要蝦番你

錯左字，幫你改返，唔洗多謝我

呵番

嬲你

條片真係笑到仆街

大腫攻

就係咁簡單你都唔肯做啊

佢唔係渣佢係好人

你需要攻

無言以對

胖點反攻

好男人我要先
壞男人就

你做多咗喇

邊個蝦你

唔洗番工咪我做囉

有冇渣攻

認同請正評及分享

腸腸 獨b

一腳伸佢落海

又關我事

比人拉左個幾個痴女

傷心了，明明我係好心幫你改錯字

係啦獨B唔好蝦佢
蝦我就好

係
外加腸腸

拿 姐係咁 我冇做過唔好屈我
一係拿拿林比我摸幾下先再講

報驚

拎條腸出嚟鞭一鞭

痴線又就快爆po

我手都未出喎就比人發現左喎

來吧
快D召喚用B條神龍

我邊有

禾岩岩冇啊

同謀

我哋明明就幫你集氣搵仔仔

我每次蝦完有錫番

我真係識煮飯嫁

嘩江宇好人妻

江宇好高汁

煮出來D野都冇顏色

我見到糯米雞

炸雞

唔準蝦江宇

我係錫住咁蝦

邊度有炸雞?

我都想食糯米雞

煮野食煮到出來既野食冇顏色都算煮野食。。。

佢自己咪係炸雞

快d去varga lounge 捕捉侵侵

Effect 姐

來吧

姐係冇調味啦
冇調味邊好食架

鞭！

毒撚係唔敢去咁高級嘅地方

毒撚聽都未聽過

咁咪有顏色 我都識煮野喇

做乜鳩

嗚哇 便便巧叻叻啊

我鎖你就真

便便畫畫又叻又識煮野食
唔怪得腸腸咁迷戀

呢度係幾多人嘅份量？

1人

俄羅斯輪盤

聖誕咪知囉

係一人一隻糯米雞 撐緊檯腳

係張相入面全部都係江宇一個人一餐既份量啊青

驚